<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<!DOCTYPE FlexCMPMessages SYSTEM '/FlexCMPMessages.dtd'>
<messages xmlns:lang='#' defaultlang='IT'>
	<group id='pgacc' define='false'>

		<message id='pt'
			lang:it='Rigenerazione Cache'
			lang:en='Cache Regeneration'
		/>

		<message id='ddall'
			lang:it='Tutte'
			lang:en='All'
		/>

		<message id='ddblob'
			lang:it='Pagine Editoriali'
			lang:en='Editorial Pages'
		/>

		<message id='ddphp'
			lang:it='Pagine PHP'
			lang:en='PHP Pages'
		/>

		<message id='ok'
			lang:it='Rigenera'
			lang:en='Regenerate'
		/>

		<message id='no'
			lang:it='Annulla'
			lang:en='Cancel'
		/>

		<message id='ck'
			lang:it='Tipo di cache'
			lang:en='Cache type'
		/>

		<message id='info'
			lang:it='Informazioni'
			lang:en='Information'
		/>

		<!-- conferma rigenerazione cache -->

		<message id='cctt'
			lang:it='Cache eliminate con successo'
			lang:en='Cache successfull deleted'
		/>

		<message id='cctx'>
			<trans lang='it'><![CDATA[
				Le cache verranno rigenerate al primo accesso al sito.
			]]></trans>
			<trans lang='en'><![CDATA[
				The cache will be regenerated at the first access to the web site.
			]]></trans>
		</message>


		<!-- template tCleanCache -->

		<message id='i1'>
			<trans lang='it'><![CDATA[
				{KFFNAME} utilizza per il proprio funzionamento e per accelerare i tempi di risposta
				alcune strutture dati precalcolate chiamate genericamente Cache.
				<br />
				La rigenerazione delle Cache <strong>è un'operazione molto onerosa per il server</strong>
				che è costretto, per servire la prima pagina successiva alla distruzione,
				ad effettuare nuovamente tutte le elaborazioni,
				e va quindi eseguita solo in caso di reale necessità.
			]]></trans>
			<trans lang='en'><![CDATA[
				{KFFNAME} uses some precalculated data structures for its functioning and to speed up
				response times. These structures are generically called Cache.
				<br />
				<strong>Cache regeneration is a taxing task for the server to perform</strong> and
				should therefore only be carried out if really necessary, as the server must perform
			]]></trans>
		</message>

		<message id='i2'>
			<trans lang='it'><![CDATA[
				Se si intende procedere, occorre <strong>selezionare il/i tipo/i di cache da rigenerare</strong>
				e premere il pulsante Rigenera.
			]]></trans>
			<trans lang='en'><![CDATA[
				If you want to proceed, you have to <strong>select the type or types of caches
				to regenerate</strong> and press the Regenerate button.
			]]></trans>
		</message>

		<message id='ltmp'
			lang:it='Porzioni di codice comuni a più pagine'
			lang:en='Parts of codes common to several pages'
		/>

		<message id='itmp'>
			<trans lang='it'><![CDATA[
				comprende i pannelli degli elencatori di canale, i menu, la mappa del sito, ecc.
				La rigenerazione di questi dati <strong>è relativamente rapida</strong>.
			]]></trans>
			<trans lang='en'><![CDATA[
				these include the panels of channel lists, menus, the site map etc.
				<strong>The regeneration of this data is relatively quick.</strong>
			]]></trans>
		</message>

		<message id='lex'
			lang:it='Versioni statiche delle pagine'
			lang:en='Static Versions of Pages'
		/>

		<message id='iex'>
			<trans lang='it'><![CDATA[
				Su questo sito &egrave; abilitata una opzione di funzionamento di {KFFNAME}
				che genera versioni statiche delle pagine al fine di massimizzare le prestazioni
				in condizioni di altissimo traffico.
				In occasione della richiesta da parte di un utente di una specifica pagina,
				viene generata una versione statica della stessa,
				così da ridurre l'accesso al database per le successive richieste di quella pagina
				nell'ambito di un periodo temporale impostabile (generalmente 30 minuti).
				Per forzare la rigenerazione di tutte le pagine, senza attendere il tempo
				di scadenza di ciascuna, rigenerare questa cache.
			]]></trans>
			<trans lang='en'><![CDATA[
				This site is equipped with a {KFFNAME} function option which produces static versions
				of pages in order to maximise performance during periods of heavy site traffic.
				When a user requests a certain page, a static version of the page is produced,
				so as to reduce access to the database for subsequent requests for said page,
				for an adjustable time (usually 30 minutes). To impose the regeneration of all pages
				without waiting for the expiry of each one, regenerate the following cache
			]]></trans>
		</message>

		<message id='lmd'
			lang:it='Meta Informazioni'
			lang:en='Meta Informations'
		/>

		<message id='lmdl'
			lang:it='limitatamente a'
			lang:en='only for'
		/>

		<message id='imd'>
			<trans lang='it'><![CDATA[
				comprende tutte le strutture dati che permettono il corretto funzionamento del sito.
				<br />
				<strong>Attenzione!</strong> La rigenerazione di questi dati è onerosa ed in siti
				con migliaia di pagine e più lingue
				<strong> può richiedere diversi minuti</strong>, pertanto questa opzione è da
				<strong>utilizzare solo in casi eccezionali.</strong>
			]]></trans>
			<trans lang='en'><![CDATA[
				includes all data structures which allow the site to function properly.<br />
				<strong>Warning! The regeneration of this data is taxing.</strong
				Sites which have thousands of pages and in different languages <strong>may take several minutes</strong>,
				and is therefore <strong>only to be used in exceptional circumstances.</strong>

			]]></trans>
		</message>

	</group>
</messages>
